\assignementTitle{}{5}{}

Перечисленные млекопитающие все являются всеядными, за исключением

\begin{enumerate}
    \item мышей
    \item лис
    \item морских котиков
    \item енотов
\end{enumerate}

\explanationSection

Всеядные животные питаются животной и растительной пищей. Лисы всеядны, питаются в первую очередь мелкими грызунами, более крупными животными, а также растительной пищей (плоды, фрукты и т.д.).  
Мыши питаются растительной пищей (семена, ягоды и т.д.) и животной (насекомыми). Еноты питаются насекомыми и разными другими мелкими животными, 
но также и фруктами, ягодами и орехами. Морские котики - исключительно хищники, питаются преимущественно рыбой.

\answerMath{3.}